長線收息股請教區

點睇現價入 0044 / 0019 作長線投資?